ill 你 la mi/ill 你 la si

成日聽啲麻甩佬講呢兩句粗口 其實係咩話黎